拜登兒子通中通俄 疑涉東歐賣淫人口販賣圈

拜登兒子通中通俄 疑涉東歐賣淫人口販賣圈

87頁國會共和黨報告揭拜登兒子烏克蘭（收烏克蘭親俄組織政經利益）腐敗行為；亨特·拜登收俄羅斯女首富350萬美元；中共白手套葉簡明與亨特關係匪淺 初見就送2.8克拉鑽戒；左媒淡化處理 共和黨議員擬提吿司法部｜9月25日【西岸觀察】

Trump: Joe Biden's son Hunter made money from Russia, China

Donald J. Trump@realDonaldTrump
Russian Billionaire wired Hunter Biden 3 1/2 Million Dollars. This on top of all of the other money he received while Joe was V.P. Crooked as can be, but Fake Mainstream Media wants it to just go away!

舊登南加(南加州)巴打狹義瘋骨點睇

賣幼齒俾老豆

孝與義 驚天地!

東歐(烏白俄三國)雞

嘩。。。。勁得人驚

死癡呆，淨係識玩幼幼

集中討論

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

推

香港蘋果日報都係淡化處理

條仆街咁識食

"It's hard to believe, when you see the kind of money that he ( Hunter) has made from China, from Russia, where the wife of the mayor of Moscow gives him three-and-a-half million dollars and nobody even has any question about it," Trump told reporters at a White House news conference on Sunday.

According to a Senate Republican report released last week, during Biden' s tenure as vice president, Hunter, 50, received a USD 3.5 million wire transfer from Elena Baturina, the widow of Moscow's former mayor Yury Luzhkov.

The report further alleged that Chinese nationals lavished Hunter and other members of the Biden family with money, giving Hunter and Biden' s brother James credit cards for a USD 100,000 international shopping spree.

"Hunter Biden had business associations with Ye Jianming, Gongwen Dong, and other Chinese nationals linked to the Communist government and People's Liberation Army. Those associations resulted in millions of dollars in questionable transactions," it alleged.

Biden's son Hunter made money from China, Russia

biden同佢個仔可能都食埋烏克蘭東部親俄羅斯女軍人

唔係撐侵，但民主黨呢3年嚟(2017-2020頭)係咪搞到冇似樣嘅人出嚟選

拜登賓周

拜登:
所有美國人都收過支共錢同收過俄佬錢

FW
我都同意侵唔夠硬~
但CHINA JOE有咩具體政策不妨攞出來大家參詳下
如果唔係當五毛處理

拜登：川普對中軟弱，我若當選將推「猛於川普」的中國包圍網

香港蘋果今日大肆攻擊川普稅務問題

蘋果都係克林頓上台時先發展最勁, 骨子裡肥佬黎都係撐CHINA JOE架咋, 唔好性幻想啦

兩邊落注

真係懷疑蘋果編輯係支那25
成日踩侵侵吹湊民主黨

作者ishowhand ()
看板Gossiping
標題[新聞] 美參議院87頁報告揭露拜登之子與中俄金流 涉及人口販賣
時間Fri Sep 25 11:55:56 2020

拜登話Trump身體力行通俄(雖然侵講嘢對德國太直接同太單刀直入而唔包裝下，會hurt到德國人)，咁拜登個仔係乜

蘋果係支持美國民主黨！

蘋果日報唔係你我想象中的⋯⋯

唔洗死後先有72個處女陪咁on9
生前就可享每日一班新鮮幻幻
童登教父最愛